[求救] 電腦上網無問題 但打機連任何server都練唔到

今日上網睇片都好正常無咩問題，但係就係連任何LoL Fifa 2K 嘅server都連唔到，好想打機

今日用第二部電腦set過新router閂過嗰部電腦嘅proxy，但照計唔影響呢部，真係唔熟呢啲嘢，求救

重新裝過d game

firewall / anti-virus software problem

今日試過連去第二個router到，但係而家連返去本身嗰個setting照計無分別?

解決咗，原來我要用返原本部電腦set多次router，因為之前set開。唔該晒。